今晚大選算唔算北京電視機10.0

拜登= 巴塞 侵= 車

樓主好波

時事台唔會理樓主開黃post

唉